劉德華-香港民間特首

劉德華宣佈取消餘下4場紅館個唱 全面休息

劉德華20場紅館演唱會於本月15日開騷，前晚唱到第14場時，華仔因為喉嚨發炎，在醫生勸喻下被迫腰斬演出，其後大會公佈取消昨晚及今晚共3場演唱會，原訂明晚（31日）大除夕復唱嘅華仔，今晚發聲明宣佈取消之後4場，即由2018年12月28日至2019年1月3日，共7場演唱會。
前晚華仔在紅館舉行第14場演唱會，唱到第4首歌時因為聲沙關係，在台上喊住宣佈腰斬演唱會，同觀眾鞠躬道歉，其後大會公佈取消28、29及30日共3場演出，希望華仔可以好好休息，並叫觀眾保留完整門票，稍後公佈有關後續安排及退票事宜。

民間特首好波 唔屌你填海啦

炒黃牛果班退到錢既話都算有賺
買黃牛就死硬 蝕死